[Blitzkrieg] 仲有一日唔夠 鄰國就要武統台灣

一日唔到就搞掂一個國家
真正閃電戰

摺被機出動

?

拉

人類軍事史既奇蹟
乜野亞歷山大 漢尼拔 拿破崙
全部都係垃圾